夏日炎炎 最啱燒烤

大家有冇港島區既燒烤好去處?

好想食燒肉

咁撚遠 近返啲市區好唔好啊

我想係港島區燒

冇乜人去到喎

我呢排係金鍾 有冇fd想一齊燒烤